法唔法國一到新年所有P神出晒黎

行到成隻龜咁 塞住晒d高速

唔係高速都塞到系系 行70啲撚樣行40 50 on99

利申p，日日揸幾十公里接近一年
啲假日車手先痴線
琴日行個大運經荃錦落青衣
揸咗陣前面架jazz坐滿5個慢到抽筋都算
幾個避車處都唔撚讓
結果吊撚住一條龍
後面車一見直路已經忍唔住
逆線爆爭啲撞對面
屌拉星一到新春條路真係好可怕

對著呢d真心燥底

係我就beep爆佢

尋晚先喺灣仔繞道俾條撚樣頂鳩住
又唔撚係行80 條左線又大撚把位 出撚咗繞道佢都追唔到架前車 係要行右線得住哂
終於到出口虛線位我cut右爬佢頭條撚樣又跟住cut閘鳩住哂

拉到行幾多km/h?

5人jazz行山路

覆埋樓主
行40佢又無錯嘅，所以都無beep鳩佢
但無經驗好心就咪行荃錦喇
小弟第一次上去，後面有架麥拿倫推
我都識搵位讓喇

特登行荃錦其實都係想醒下神
行40真係冇錯但又嬲打咁
之前上左幾次見人真係有車係後面已經會有直路就打死火燈讓
同埋好多家庭車真係行得好快，尾燈都見唔到

你講得啱啊
行屯公真係會訓著
自問我架嘢都闊碌低扁
有時吊住啲貨van，見識到佢哋好痴線

講起就慶
琴日由大尾督入鹿頸
去到唔知邊段直路
虛線爬前車頭，有打燈
呀屌你
屌對面線條撚樣唔知係咪新黎
我一早已經入返自已線
條撚樣去到我隔離果陣呠我
我屌你老母呀垃圾
我入完線同你既距離最少有7個車位呀
唔撚識就返屋企抖啦
聽日就搵返條車cam片上黎

最怕幾個假日車手一條龍唔留位畀人爬頭

法國有P神？

吐公行80 然後再同隔離平排果啲先至谷9死你 閃佢都唔讓 前面成條快線冇車都頂9住曬 吐公冇4線應該塞撚到仆街

唔好咁啦 唔趕時間既話我都係行八十幾九十咋

條友應該以為逆線一定唔啱

考車牌甩P其實要最少100個鐘實際路面經驗先可以甩，依家個撚個考完個牌喺度雪，一到假期就出嚟做馬路炸彈。

係咪大約4點幾5點？
我落緊山，前面有架jazz，又係間唔鐘踩過對面線

同我遇見既好相似

快線喎講緊

平時呢堆司機係搭港鐵？

真P牌加埋一大堆快線蝸牛 屌
揸吐公真係揸到燥底

長假期就係咁，慢得嚟架車仲左右飄
睇見都得人驚，燥都唔好跟太貼

部車放左成年停車場
平時油太貴, 車又多唔敢渣
新年有機會渣下, 班友點會放過呢個機會

佢行中慢線其實冇問題 但係快線行80幾90好似有啲過份

自膠

屌你老母3條友平排行

其實香港人渣車有幾趕
係咪一定要超速先得

限70渣70 慢線都唔知後面推咩 又要快又唔cut快線

啱呀DKLM，觀繞跟牌行都要比人推，前面又唔知有無BBQ，死推爛推又唔cut去快線

尋晚又遇到 一出大老山就即刻cut右行70 但左線一架車都冇

限70 中線我都係揸70
好多屎忽鬼後面推完你一陣
抽頭過你cut番入黎咪又係行70
唔知推乜鳩

香港人揸車d品係咁垃圾，新牌老手一撚樣

假日慢線當快線用是常識
快線d on9跟牌行我通常推佢一陣
佢唔轉線我就cut片1823
特登買個貴cam 專影呢類仆街

一日遇到2單單線逆線行車

好多快線L
大多為noah stepwgn serena

呢幾日大家都積埋好多怨氣

呢啲車仲會喺影線cut出嚟

呢d車平日都係on撚99個炸
成日miss路口又頂撚住曬

屌那星
漆咸道北上西九龍走廊 近紅隧出口匯合處果度個影線區又係咁
個撚個打尖 撞到啲防撞柱冧晒

成日都頂撚住條快線
明明中線有位入返去都唔入 係度拉龍
前面就頂住
後面就俾人推
慘撚過兩皇一后條囡
又要俾人屌閪又要俾人屌屎眼
唔差在俾人屌埋個口啦屌

唔識路既P牌揸5,60有幾出奇? 其實要你地揸慢一次係咪慘過去死?你柯個屎打個飛機都用你十分鐘,遲個一陣番屋企係咪咁難?

係囉呵 慢車就係原罪 但又唔見巴士重型車俾人屌

考牌唔考高速本身已經on9
P牌制度又搞到d新手第一年唔敢揸車

考法唔改又係on9
完全唔practical
搞到考到車牌先真正學揸車

人地歐洲好多國家考到牌真係堅識揸車
考成個鐘
冇特定路線
有迴旋處，有高速，有街
唔俾揸得慢
路口唔俾喪等
有d仲要冇得用自動波考

利申：教車

仲有好多車行左紅隧東九龍收費亭先知奶野cut雙白埃最左去尖沙咀出口

呢d隔山打牛先慘
又唔可以跟前面太貼,一陣發神經大dup

P牌限70又唔比快線好無癮,加上犯大錯要重考,掛P牌無問題但唔好限咁多野,咁多限制先令到咁多人想頭一年雪牌,成條路危左好多

係我就再減速

唔俾快線都合理，行得唔快留係慢線好。限70真係on9 ，唔跟牌行係高速公路又危險塞住條路。

雪一年P嗰啲係最危險，學車嗰啲應該唔記得曬，最仆街係又唔掛個P提醒人自己新手。另外一班就係揸幾年車以為自己拓海嗰啲，以為自己手車勁就飛車。

真
睇英國啲考車片 仲有爬頭，dup brake
其實考試就應該係practical 野

唔係淨係捉人扭軚隻手放得唔啱

Up未